無力

好辛苦 自己都唔想咁
啱啱將成份遺書諗左一次 然後不斷喊 慶幸自己仲喊得出
但俾我過到今日又點 過一排又會係咁 唔知控制到幾多次
咩心理學家精神科醫生都睇過哂都係冇用
好辛苦..點解生存可以咁辛苦...

我諗你而家個心理狀態應該好混亂？
我見你話想寫遺書 但未諗到真正具體想寫嘅嘢

好混亂係真 好難先平靜到落嚟
可能係因為冇想同個別嘅人講嘢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！